葉念琛d電影全部都係垃圾

葉生你作為影評人去評返自己既電影都會咁講啦下話？
老老實實我全部都睇過（電視重播），不過冇一套可以捱到十分鐘，我知冇睇晒而去批評，好似唔係咁合理，不過真係頂唔順！
有冇意志堅定d既巴打可以提供d中肯d既意見？

唔明

啱呀

第一個回覆真係好重要

點解

5p

岩 牙

揾個人正經討論下得唔得？